美媒：華為的滙豐銀行戶口有可疑交易

中國科技巨企華為的「太子女」孟晚舟上周六在加拿大被捕。美國《華爾街日報》及路透社周四均引述消息，指美國發現華為的滙豐銀行戶口有可疑交易，所以要求加拿大拘捕孟晚舟並引渡返紐約受審。

5號仔

終於燒到去數薄果邊

五毛復興仲唔入黎嘈？

匯豐又被人罰到仆街鳥

早兩個星期, 見5號仔個股息率OK吸引
好彩忍得住手無買貨

HSBC:

根本支企就極高危
CLOSE晒佢地戶口就對